如果去之前去過既地方旅行,會唔會簡返同一間酒店?

假設上次住宿體驗唔錯
定係去試吓新野

上次屌完定延下次會唔會再屌？

下次比定延屌

做下research同價錢比較下先

上次住宿體驗
下次露宿體驗

屌到印仔流口水

希望樓上色情狗炒車死🙏❤

同定仔一泊二夜互射

好多痴線佬

不過兩次台北兩次我都係住同一間酒店

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔想搏咪住同一間
想試新野咪轉下 同平時食飯差唔多姐

每年去泰國住同一間 住到經理認得我

會想試新酒店

又去旅行？

如果你現任條女同你講，佢同ex就係呢間酒店呢間房呢張床扑野破處，你有咩感覺

是

都係台灣？ 去咗無耐渣啵😅

是,聖誕去
之後新年再去
諗起唔洗去拜年就爽

如果係你咁嘅前設，我會再住